當你係雞

都封撚左你 仲咁撚多嗲做乜9
死撚開啦 屌你老母

好疊馬